［一人一句］想對cd-rom 講嘅說話

快點加入連登大家庭啦